歡迎考車肥佬嘅智障入黎吹水（47）好似多左人PASS

特別感謝狗公/官153及豆爸整合依個list
考牌官整合
大家講下遇過咩考牌官同埋感想:
309:老+高+瘦, 聽講幾好人, 易PASS, 但俾佢肥左"太接近物體"
176:呢條友超串, 一上車師傅已經叫我小心D, 點知真係俾佢肥, 明明用左一次3波, 佢好似趕住投胎咁, 又話做乜唔用3波?
194:呢個好人, 有同我打招呼, 係卷髮, 雖然戴住口罩, 但貎似林作, 佢俾我PASS呀
168:四眼暗瘡仔，師傅叫我醒水d，話佢揸得好嚴，講野成部導航機咁，但我就係佢手上拎P，之後師傅話我係佢第二個學生係暗瘡仔手上拎P喎
156:奪命金 白色溝黑色頭髮 兩樣肥晒 人渣無人性 完
186:係KILLER, 做最安全既決定都肥你, 因為你冇把握出現一秒既機會
182:雖然臨尾肥左，但佢都算nice………
179:pass我，呢個超級nice……考果時完全無壓力……
175:考輕型貨車，正正常常
308:考中型貨車，佢戴左口罩講野，真心聽唔到佢講乜。問多兩問，佢就發火，然後我肥左😑但師傅話佢好鬆手。
309: pass左，算晤算特別好人就晤知，但佢好既係晤會成日打開份野剔剔剔，係到某一兩個燈位一次過剔
197: 呢個好似新官黎幾好人 上車就講早晨仲好有禮貌, 但佢全程都望風景😂佢冇乜望我渣車番到去
181:正仆街
208:語氣幾溫和態度好好，好少打開份野剔剔剔，搞到我零緊張感😌
係有一次過架的士(貌似死車)過到一半，點知佢開車，我就即刻放油俾佢行先再慢慢入返正線，跟住佢遞手示意我睇下：做咩咁心急呢🤣不過最後都 1️⃣✅pass 😂
176:出名好考，如果肥係佢手真係要檢討下
192:好官，考時唔多寫野，令身邊我唔多感到壓力，佢呢D我估係，喜歡睇哂全程先再俾分
210:有禮貌 但killer
153:寸嘴到仆街，又kill，鬼唔望你俾人打，屌你老母
215:好官，幾好禮貌，喺佢手上pass丙
58: 好nice 有禮貌 pass曬兩part
166:好嚴 老人 講野陰聲細氣好恐怖
191:幾型 不過係咁R手毛
153:寸嘴到仆街，又kill，鬼唔望俾人打，屌你老母
153:先幾有禮貌 指示路線語氣温和 無講其他野 會不時攞起本簿寫
215:好官，幾好禮貌，喺佢手上pass丙
184:死神
311:我同個fd都係佢考，好撚串，搵位肥你，呢條友不停咁係到口upup話我唔望, 真係唔望架wo, 我明明有望, 咁考考下塞車停左係度, 佢都可以不停咁係張紙到唔知剔乜9
206: 後生幾靚仔, 態度正常語氣好正經, 行車期間講路線好有中氣, 但係每次入灣都會好大動作坐直個人準備踩braek, 搞到都有少少壓力以為自己太快。最後自己衰on9唔關個官事
163: 戴眼鏡毒毒地, 上車講完早晨基本野就冇乜點出過聲, 就咁坐係旁邊冇乜壓力最後pass, 聽cfu講幾好人
168: 戴眼鏡瘦, 考強制試, 講野語氣冇高低起伏, 好似仲緊張過考生, 講野有少少甩咳
167: 一開始講野嚴肅得黎又有小小搞笑, 但係考落又幾好人, 考緊途中打完8字話我打得幾好, 但係佢架車成程都好貼我, 轉灣差唔多貼住咁轉。
190:幾好人，比佢提話路口無車做咩唔出（元朗考表示單程路出去撞正的士交更，好難講係咪真係無車過緊嚟) 唔會成日打開分紙係咁剔剔剔，路口位先一次過
187:無大剔都fail?!(from 廢柴)
188:個官比我感覺好差, 機械人咁講野
767:中年男人 講野語氣正常, 唔多講野托頭,本野無打開過, 考完粒聲唔出就走

筆試都fail
綠色垃圾巴打

Fail等考
做極做唔完巴打
南豬隻狗巴打 (怨氣極重)
相見乜乜乜絲打 (青山永遠榮譽院友)
C君莫望報
大過仔
食煙會急屎
磚大乜乜乜師弟
呀力士摩根巴打
以北以南巴打
雙目燈形
雞蛋妹係邊位巴打
大碌木偶 （fail 3次）
永遠一樣黑
我係英國人
我係蝗蟲
檸檬糖酸
考驚巴
Iamalone
牛茲
阿姆斯特丹
過期肉丁
絲郎拿度
雙目燈形
潮汐退和漲
雕唔能係馬
廢柴Rash
茉莉花jasmine
不要摸老爺
牛舉熊(財經台社工)
目目獨獨
雞骨骨滾
黃小龜
在水一方
淺川梨奈
比D火我
林友德你好野
射惠我路哥
美女人人愛
7_仔
becomethewarrior
牙朗戰勝歸來
lowu(失控)
爛袋喇嘛
用戶條鳩太長
Reborn
小露寶老母
cloudway
地爆冚家星
MR S
此用戶已被隱藏

等第一次考
雀仔巴
153小妹
兔仔唔識叫
閃閃星光
因性為奴
六七八 （26）
穩定求敗絲打
韓瑪莉奧
Imperial
乜鳩(26)
試試我的胸
豆皮狗

已合格
自摸絲打
被瞓斥絲打個男朋友+被瞓斥
行行下跌落街
天氣哈哈哈巴打
私何者 (考緊26)
踄谷封關 (青山榮譽會長)
呀頂好急屎
Abnormal巴打
舂掐擠插搯摏韬㧮
六七八
成吉痴漢
外太空生物（考咗三次 歸為智障）
避孕套 （豆爸愛人）
山嶺神
有名叫好人
望下左邊
Mr_豆(戇豆) （創始人）(考2次 鴨駕霸主)
30cm嘅巴打
被自由騎士
周庭（有鳩）
寧謐
馬倫白蘭地
頭風紀
張五常
守護的力量
無心情去理你
幫緊你呀
係港女又話你知咩
三個鳩頭一塊閪
弱水三千只取一瓢
夏天冬天夏天 (4次1take pass, 超級大智障)

睇下你屬於邊一類人？
唔考: 明智
等考: 準智障
fail一次: 低智
fail兩次以上:智障
一take pass: 正常
筆試都fail: 天才 (綠色垃圾巴打)

幾時到我拎p

Lm

叫連仔ban你account 再開過個就得

香駕好d定出面私人好d

屌
唔係呢個p

智力正常定弱智

正常

入得黎應該都唔係正常

明智嘅人係會揀唔考

沙駕 多石 1 take pass

出面啦 駕院係贏在乙係自己個試場到考
平時出面街場無得入去個試場到 要考果下先比入去
駕院好撚貴 堂又少

好撚貴

啱啱去左揸車車 開心

跑馬咀chok 佢啦

放工

小妹終於有拖拍

好野 唔洗做智障 一take pass左 好開心

恭喜

你依啲叫拍拖咩
膽拖全餐

多謝我會好好咁對人

我冇
但係我星期三仲約咗第二個姐姐點算

攞碌鳩塞住佢把口啦

勁呀

可以揸車車

唔會咁快

幾年前考天光道
去到十字路口中心點死火
好彩識熄匙撻返著
等派彩時超淆

一個女朋友 一個sp

大家都明嘅唔駛介意

非

又出黎害人

2 年前見到個 係十字路家t 字路死光
之後 考官落車 調位渣

衰左係187手

唔見條list有考牌官306嘅

衰咩啊
利申187苦主

未能調整車速以適應路面同腳制

無人講。 。。下刪一百字

咁樣係嚴重錯誤？

係。

師父話187一定唔會比您合併合格，一定會肥您路試。

而家搵人排丙van快期易唔易排到
個學牌5月到期

我全炒添
無事無幹返到考場，一粒聲都唔出就跳車
仆街黎

呀豆個仆街起隔離po話唔識我
比佢激撚死
諗住見佢開po撐下佢場
屎忽鬼黎

佢未食藥 唔理佢

邊個post呀

我應該就係呢個位
轉上去 斜路 開太慢死左火
比我考多次我未必會識要撻過架車...

佢個個都講唔識

306考 正正常常一個爸爸Feel考官

係阿 好正經斯文 一上車有打招呼

疫情下 考車一take pass方為人上人

#42 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

傷心死

我冇

竟然有

是
你咩意思

表示驚訝嘅意思

你條仆街

我會好好對人

你條仆街係咁害人

非
尊重下

邊個姐姐咁慘

咪就係

下......

pray for her

穿梭機

過幾日考油塘 入黎留名
好緊張

油塘一take pass

抽中邊條路線

岩岩聽人講人地抽VAN 丙快期係3 月20中 考 有無快到咁

丙係咪即係路試？

對你唔洗
個個都係咁講 唔係我問題

YES

會唔會快咗少少
但係今朝啲人唔係話個系統壞咗

無人理你 好慘加油啦

係佢手上肥左

無理定有理先？

衰36同62

點樣唔跟路牌行？

有個燈口位 排係最頭 等緊轉燈
轉左燈 準備開車 開車個陣做慢左幾秒
比後面既車bi

咁都係53 54 65點樣係62

亞豆仲成日認錯我同另一個user 呀

邊個？你係揸錢七個一個嘛 唔會認錯

係呀 而且係細細粒架靚姐姐

細細粒 噸位夠 架車上斜都無力

Cf話阻住其他道路使用者都有機會中62

你先肥呀

你幾重？

咁都肥得合理 下次努力

唔話你知

好心減下肥啦 入油都入窮你呀

無你咁好氣。我訓啦

岩岩肥咗😞

咁快?
抽新試場咪完全無時間練

由你老母臭西發出

考邊衰咩

所有快期有辣有唔辣

早晨

smart 幫我抽中左10日後 師傅都未搵到

貴唔貴呀

4舊

要左個期先 去完運輸署比錢即刻約師傅 希望唔好轉場啦 培正就肥硬

咁快

Yo

合併

唔敢去運輸署交錢住 驚無師父接

但今個月考到就慳番續牌錢

我問佢佢話6月都未知抽唔抽到

快嘅搵cfu

我諗因為呢幾個月多左人排隊條隊又無郁過+ 丙部較難抽

搵左3個朋友跟過口啤幾好既，其中一個已經覆左接唔到

想喊

等抽到同尾期差唔多

如果我最後搵唔到師傅/訓練不足肥佬 咪仲慘過排尾期

所以你快啲搵

日日操

無師博要徙左400$放棄/肥既話
以後應該唔抽快期
等疫情完左先算

早晨
聽日都要返工

唔係約咗姐姐咩

唔去啦
唔想死住
點解仲未見豆叔

射波條友

冇天理

點解會死？

雖然係好耐之前約

有無人係抽駕院快期 幾時先有

我啱啱個星期六肥咗
應該隔7日先可以再抽快期

個個都搶快期 幾時到我
唔通 真係要續定學牌？

行太慢係咪都會唔合格

係
唔可以太慢
會影響其他人行車

好慘

我11月fail

啱啱pass
161 光頭佬 幾nice 考完同我講翻有咩唔好
Btw啱啱考到一半佢棟起塊牌以為佢不停寫野
我眼尾望過去車窗反光原來佢係篤緊電話
即刻放鬆好多

咁佢同你講咗啲咩

想問下重考丙部係唔係唔可以死火？

咁又唔會 我地幾個都培正pass 同有一剔 比tip 你

我揸個陣都慢

你地啲考官咁好，我個個考完就即刻入返試場中心，都唔同我講野

可以死1次，死第2次就肥

搵左個評價極高既師傅嚴但唔惡
但10日好趕不過唔想被改期同續學牌 無計

有少少車/ 無咩車既情況下 分別大約行幾多先得?

屌果時 個藍屍同我講慢慢渣都得
之後 我黃紙試上面多左個 未能調整速度

唔比你 係fail 左 之後篤手機咩
btw 恭喜晒

要地獄式訓練
e 家唔知考咩場?

高超

陣間去交錢攞場

應該會約到有4-5堂

加油

黎緊重考係天光道，有冇人考過？有咩需要注意？

呢次換埋師傅都唔得就停，過左疫情先算

咁要好耐喎.快手搞掂佢好過拖咁耐
琴日見你嬲到想走咁
戇鳩野唔好理個戇豆就得

今日沙田行多石俾309肥，話我轉彎太遲扭肽

考澤安最難係咪第三條線
左邊多死車 右邊又驚踩線 煩

晨早起身勁眼訓（屋企有d事先咁早起順便抽下）仲見到戇狗洋洋得意咁真心燥
唔係今朝抽到期都唔會上番水

最好梗係今次最起碼pass丙，但今次丙都唔得就應該要抖抖，心理調整好先黎過

阿sir 冇教？我自私， 阿sir 教一見到自己條線就樓

巴打有乜打算

一放棄左就會不斷拖
我有fd 就係咁
一時就講 就唔到期/ 無錢
最後就講 我又唔係急要牌
都係為左hea 屋企人
我心諗你考左2次先肥無左 2雞野 都捨得咩

我諗我太緊張都係其中一個原因嘅

頭先排補考排到8月中，諗住take香駕本身個7堂之外再出去補

門鏡過路口就扭軚囉
平時學車果時 呀sir 無同你講?
利申 轉灣渣車講 feel

天光道返試場過死車,睇清楚對面試無車先
亞階佬街線，入到條長命斜起步吊整力子要吊高d（學禁個條）

靠背壟道，小心廢老小童，白馬線收油，條線前面有行人，比佢地行左先。
靠背壟道轉灣上返去要一步轉，軚快車慢，小心2線冇車先入線

補考要幾錢

下個月考都未有信心 一take pass

15-16000到啦

其實係，不過肥完兩次琴琴清第3次心理未準備唔見得會pass

呀sir教差唔多到自己條線先扭，咁就衰左

香駕7堂+所有考試費用=6000

未有信心記住快啲補多幾堂，好過肥完之後仲要俾咁貴，雙重打擊

唔係掛，我阿sir 都係咁講

求正確做法

仲有入靠背壟道，小心前方右邊d停泊電單車，小心轉灣唔好太近

自私? 車頭隊出左就到門鏡位就要扭
同埋軚要快

師父好難約

撘上撘先搵到

唔講下次啦 斷鳩你後路
下次要pass

4月考留名

sorry 門鏡位即係睇邊

考mock個時另外個sir話自己諗定軌蹟，之後慢慢開始慢慢扭

出去補鐘搵唔同師傅
唔同師傅教嘅野唔同
亦都可以比較街同駕院嘅分別

a 柱 左右 2面鏡呀 自私嘅話
轉灣果時車頭出哂去 見到個 灣心 就快快扭軚
好似係
我果時學係靠feel 無講邊個位一定要扭

我第一堂呀sir講到白線轉
但我都唔知咩位到白線轉

你考車係固定路線 大多數轉灣都係扭3/4個軚
窄d 嘅灣先扭1個或多d
闊嘅灣就半個圈
駕院果d 真係教法轉唔識點講
利申 街pass

又係e 張gif

我阿sir 冇教門鏡位呢個terms
我轉就見到線就轉

補鐘再問下第個師父先

想死

我自己學果時 都係講feel 轉
見到就轉
我已經好物化個feeling 出黎

你一日想死幾多次

車手

好似個個路口都唔同位置扭
要呀蛇教邊個位扭

啱啱考完
Pass 左

各位巴打都要加油丫

考車衰在要天時地利人和
有時衰唔好彩就好dum春

恭喜
考邊度

死到拎p

掃桿 上大斜路

Btw冇追post

想問如果俾教車師父troll
可以點樣投訴佢？1823?

Ps 我想投訴上一個師父

未聽過

咁好快啫

無得投訴
街師 最多都係係隔離post 好壞屍虎list 同 fb 唱衰佢
暫時未有 制度去監管教車佬

話我有下轉線有一下有啲貼前車
大家都知邊下架喇

Pass唔pass

Thx
考到一半都幾有信心 覺得揸得穩
所以先唔明點解佢”不停寫野”
心諗有咁多野寫咩 最後一望窗

前一個禮拜肥咗
有冇師兄呢倆日排到快期可以話聲宜家快期大概輪到幾月最快？

快嘅咪 下星期就得考

運輸署多人到仆街

趕住番屋企做野

我都係 慢慢轉睇清楚

Pass

噉咪得囉

忠義街要坎掉重練

仲要夜晚學
日頭我咁得閒無得學

我覺得仲難過培正

但無計
好少可會兩次都同一個場

不過比我簡寧願第1次難d 第2次進步左就石蔭輕鬆搞掂

新人報到

今日pass左

3堂夠唔夠

ONLY 丙? 好似唔夠

雙層牛肉巨無霸，醬汁洋蔥夾青瓜，
芝士生菜加Beacon,小妹食過笑哈哈

好勁

豆叔
I Love You 你會否聽見嗎 你會否也像我
秒秒等待遙遠仲夏

屌今日係迦密村街轉緊右嗰陣 有架電單車係內彎衝岀黎閘我 仲停係路中心 我跟住佢停 就fail左

咩柒
M記又玩依啲咁

好搞笑

Bean fuck you

今日佢好似仲未蒲頭

合併
呢個師傅最多都係上到4晚

小妹洋蔥夾青瓜

小妹洋蔥夾模根

小妹大腸包小腸

暫時約4堂 下星期日，之後臨考兩晚操3堂

e家開始要 上網睇多d 忠義街d 片先 果時我係發夢都可以 諗番起培正條路點行

考之前 朝早呢

見到個個講呢個師博好嚴但好有耐性 擰頭要人做到好盡， 就揼心口 好師傅真係緊要 上次天時地利人和但killer+ 伏師傅 今次換師傅就難左 希望路況好d

石蔭個時我都腦海有哂路
但忠義仲要3條路

忠義好似無得朝早操
明明10點係好時間 無乜番學番工人士 又可操多堂
偏偏唔係石蔭

記得好似大多數都係考大細圈 .第三線係基本上 無突然事(塞車改路等等)都唔會考到
唔好講kill 唔kill
自己 考之前都唔會知佢killer 定好人

做好自己 考番自己本份就ok

全部都學禁?
可以走落天光 同亞皆老街出埋 培正玩 好爽喎條路

呢樣要問下師傅啦 睇下朝早上唔上多堂
其實朝早上多堂第5堂就真perfect 既然10am

我師傅話第三條好少考
利申上星期考第一條路1tick pass

豆叔去左邊呀？

hi大姐
可能啲人打死左

可能教識左新人後比人炒左

失業大軍

第三條易D

又無曬人哦
有無基佬呀？

有人 但無基佬
得閃巴係基佬

你地近來好似都好少上來哦。

你4月考沙駕？

你點知

因為唔見你呀嘛

係咪你地少上d 新e 3個post 有2個都係我開架

我非基
唔好屈我

你問下其他人 你睇下你係唔係基

佢係話大家唔好屈佢非基

我係話唔好再屈我係基

再屈我係非基

考幾點？

btw忠義好似短石蔭好多
其實睇落難度同石蔭差唔多 係衰夜晚學

係wor 見無片有行第3線

特別感謝狗公/官153及豆爸整合依個list
考牌官整合
大家講下遇過咩考牌官同埋感想:
309:老+高+瘦, 聽講幾好人, 易PASS, 但俾佢肥左"太接近物體"
176:呢條友超串, 一上車師傅已經叫我小心D, 點知真係俾佢肥, 明明用左一次3波, 佢好似趕住投胎咁, 又話做乜唔用3波?
194:呢個好人, 有同我打招呼, 係卷髮, 雖然戴住口罩, 但貎似林作, 佢俾我PASS呀
168:四眼暗瘡仔，師傅叫我醒水d，話佢揸得好嚴，講野成部導航機咁，但我就係佢手上拎P，之後師傅話我係佢第二個學生係暗瘡仔手上拎P喎
156:奪命金 白色溝黑色頭髮 兩樣肥晒 人渣無人性 完
186:係KILLER, 做最安全既決定都肥你, 因為你冇把握出現一秒既機會
182:雖然臨尾肥左，但佢都算nice………
179:pass我，呢個超級nice……考果時完全無壓力……
175:考輕型貨車，正正常常
308:考中型貨車，佢戴左口罩講野，真心聽唔到佢講乜。問多兩問，佢就發火，然後我肥左😑但師傅話佢好鬆手。
309: pass左，算晤算特別好人就晤知，但佢好既係晤會成日打開份野剔剔剔，係到某一兩個燈位一次過剔
197: 呢個好似新官黎幾好人 上車就講早晨仲好有禮貌, 但佢全程都望風景😂佢冇乜望我渣車番到去
181:正仆街
208:語氣幾溫和態度好好，好少打開份野剔剔剔，搞到我零緊張感😌
係有一次過架的士(貌似死車)過到一半，點知佢開車，我就即刻放油俾佢行先再慢慢入返正線，跟住佢遞手示意我睇下：做咩咁心急呢🤣不過最後都 1️⃣✅pass 😂
176:出名好考，如果肥係佢手真係要檢討下
192:好官，考時唔多寫野，令身邊我唔多感到壓力，佢呢D我估係，喜歡睇哂全程先再俾分
210:有禮貌 但killer
153:寸嘴到仆街，又kill，鬼唔望你俾人打，屌你老母
215:好官，幾好禮貌，喺佢手上pass丙
58: 好nice 有禮貌 pass曬兩part
166:好嚴 老人 講野陰聲細氣好恐怖
191:幾型 不過係咁R手毛
153:寸嘴到仆街，又kill，鬼唔望俾人打，屌你老母
153:先幾有禮貌 指示路線語氣温和 無講其他野 會不時攞起本簿寫
215:好官，幾好禮貌，喺佢手上pass丙
184:死神
311:我同個fd都係佢考，好撚串，搵位肥你，呢條友不停咁係到口upup話我唔望, 真係唔望架wo, 我明明有望, 咁考考下塞車停左係度, 佢都可以不停咁係張紙到唔知剔乜9
206: 後生幾靚仔, 態度正常語氣好正經, 行車期間講路線好有中氣, 但係每次入灣都會好大動作坐直個人準備踩braek, 搞到都有少少壓力以為自己太快。最後自己衰on9唔關個官事
163: 戴眼鏡毒毒地, 上車講完早晨基本野就冇乜點出過聲, 就咁坐係旁邊冇乜壓力最後pass, 聽cfu講幾好人
168: 戴眼鏡瘦, 考強制試, 講野語氣冇高低起伏, 好似仲緊張過考生, 講野有少少甩咳
167: 一開始講野嚴肅得黎又有小小搞笑, 但係考落又幾好人, 考緊途中打完8字話我打得幾好, 但係佢架車成程都好貼我, 轉灣差唔多貼住咁轉。
190:幾好人，比佢提話路口無車做咩唔出（元朗考表示單程路出去撞正的士交更，好難講係咪真係無車過緊嚟) 唔會成日打開分紙係咁剔剔剔，路口位先一次過
187:無大剔都fail?!(from 廢柴), 一定唔會俾你合格(from 東京綠因), 應該想人渣得爽啲自信啲
188:個官比我感覺好差, 機械人咁講野
767:中年男人 講野語氣正常, 唔多講野托頭,本野無打開過, 考完粒聲唔出就走
161: 有禮貌, 光頭, nice, 考車睇電話, 會講有咩唔好
306: 正常 爸爸feel, 正經斯文一上車有打招呼

筆試都fail
綠色垃圾巴打

Fail等考
做極做唔完巴打
南豬隻狗巴打 (怨氣極重)
相見乜乜乜絲打 (青山永遠榮譽院友)
C君莫望報
大過仔
食煙會急屎
磚大乜乜乜師弟
呀力士摩根巴打
以北以南巴打
雙目燈形
雞蛋妹係邊位巴打
大碌木偶 （fail 3次）
永遠一樣黑
我係英國人
我係蝗蟲
檸檬糖酸
考驚巴
Iamalone
牛茲
阿姆斯特丹
過期肉丁
絲郎拿度
雙目燈形
潮汐退和漲
雕唔能係馬
廢柴Rash
茉莉花jasmine
不要摸老爺
牛舉熊(財經台社工)
目目獨獨
雞骨骨滾
黃小龜
在水一方
淺川梨奈
比D火我
林友德你好野
射惠我路哥
美女人人愛
7_仔
becomethewarrior
牙朗戰勝歸來
lowu(失控)
爛袋喇嘛
用戶條鳩太長
Reborn
小露寶老母
cloudway
地爆冚家星
MR S
此用戶已被隱藏
條脷有毛
神仙D
火龍王
評頭品足
利茲和青鳥
火焰貓
乳大招瘋
Willis
東京綠因
moonyoung
惜福
wadiu
米奇狗公
施治巴哥神
凍檸水少甜
21314

等第一次考
雀仔巴
153小妹
兔仔唔識叫
閃閃星光
因性為奴
六七八 （26）
穩定求敗絲打
韓瑪莉奧
Imperial
乜鳩(26)
試試我的胸
豆皮狗
鬼佬
我要場場羊
大吉利事

已合格
自摸絲打
被瞓斥絲打個男朋友+被瞓斥
行行下跌落街
天氣哈哈哈巴打
私何者 (考緊26)
踄谷封關 (青山榮譽會長)
呀頂好急屎
Abnormal巴打
舂掐擠插搯摏韬㧮
六七八
成吉痴漢
外太空生物（考咗三次 歸為智障）
避孕套 （豆爸愛人）
山嶺神
有名叫好人
望下左邊
Mr_豆(戇豆) （創始人）(考2次 鴨駕霸主)
30cm嘅巴打
被自由騎士
周庭（有鳩）
寧謐
馬倫白蘭地
頭風紀
張五常
守護的力量
無心情去理你
幫緊你呀
係港女又話你知咩
三個鳩頭一塊閪
弱水三千只取一瓢
夏天冬天夏天 (4次1take pass, 超級大智障)
公司分明治
一辣殺一
圖靈
唉唔知改咩名
蘭貴人烏龍好很正
普美個咀好細
你老母係廢青
我傳說S排
日出咸魚
月亮光線
重重重重重重
流浮山劍客

睇下你屬於邊一類人？
唔考: 明智
等考: 準智障
fail一次: 低智
fail兩次以上:智障
一take pass: 正常
筆試都fail: 天才 (綠色垃圾巴打)

everyone i feel sick

day off today
sick leave this week

pin this please

有車係左右2X 都得
無車 3X-40
公路我自己行35-40 我估快啲都得嘅 不過我就費事啦

豆爸今日做咩依家先蒲頭

我病咗辛苦

小心身體

係？

好似自摸絲叫我抽醒目

我第一次考筆試考fail咗 而家等緊考路試

筆試fail
幾時考路試

發現第二個天才

綠色巴打有病友了

我唔信 證明一下

你係咪好鍾意睇呢套

十幾年前睇

佢地唔宣傳 就係廢事排哂長龍搞到人等到2046都抽唔到

朱山個d濫收 抽到完都未抽到

抽到停考

10點零11點有狗趕車
無哂d死車輕鬆1take

希望我到時忠義都無乜死車啦

希望日日都有狗趕車早幾日學車又係10點幾有啲交通狗

準備聽朝起身抽快期
絲打今朝係準時上去抽？

打電話去hold線 但太早打 hold唔得耐

之後agent幫我抽左

我到時10點考

打去趕車

4月

我識腦科醫生 精神科醫生 要唔要介紹俾你

合格咗啦等考路試啦

筆試其實正常都可以1☑️
要重考真係冇温書

加油啊

好易
但我肥左

第一次考都預左肥，考易都係無用
第二次攞左經驗，考石蔭就發達

調轉左

真的

完全無討論價值

筆試fail可以接受我加許

天才

你笑咩人

澤安一take pass
考牌官勁好人

我後日都考澤安 巴打行邊條路pass

培正先係最易

考咩路線 幾點 同咩考官

呀豆將佢個名同綠色垃圾巴擺埋一齊

我病咗

下個更新會有

虧佬....睇醫生啦

又唔係有得揀考官，唔知好過知

早晨 好眼呀

雀仔眼瞓到字都唔識打

奴工

睇咗 開咗5日病假 無咩事我返去瞓

你都有啲道理 會唔會開個google form好啲？因為都好長

5日病假

我叫佢開多啲啲 即係星期一又要返工想死

應該話我好辛苦 問佢幾日病假 佢話5日啦 一定知我六日唔駛返

預備搶快期

七點半

開住天文台個網上時鐘,見到07:29:59 hold一下撳入去,入到應該岩岩7點半,快快手打曬資料,唔好揀時間有咩搶咩

From我第二個post

完全入唔到個網

電話打到都話更新緊....

俾錢人幫手抽啦

打左百幾次

現正進行系統更新。請於系統更新後，重新開啟瀏覽器，以進入重考生快期預約系統。)

打電話 佢都係咁講
發生咩事

屌今日痴撚咗線，尋日33分已經失敗咗，
今日仲話我未更新

但培正要訓練3條線

暫時我約得3晚+ 1堂中午操乙部都唔知夠唔夠

睇utube就己經背左地圖

一定係朋友來個醫生

靜啦

點呀仲未更新到

呀力士摩根加油 一定要pass 脫離fail list

盡力

政府no it 仲有得上網仲想點 感恩啦

俾錢人幫手抽？

屌個system做乜9

Down咗囉 其實有冇得投訴

又得返啦 但都係冇位

唔俾咩

第一條？

加油啊💪🏻

係呀 大埔道

好正

如果個考官係咁嘅樣點算

咁咪好 一定pass

我都揸得慢呀
我長期揸3X
但唔可以太慢
師傅講明太慢有機會俾人肥

佢冇同你講太慢會俾人肥？
你揸幾多

前面有車就慢都得

格左3個月 同 即考 兩個世界無得趁仲手腳好熟個時補考

咁梗係啦
唔通塞車都話你揸太慢咩

一定要補鐘架啦

俾教開個個話叫您keep住練嫁那
您睇下您依加成個新手咁🤬

最慘抽唔番原地復仇
暫時約得4堂，學禁真係好煩
星期日，星期3晚，星期4晚，
同聽日下晝操泊位調頭
星期六晚師傅都ok但我有野做

明明flexy hours 但日抖都唔學得車

你答：哪有錢

你幾時考返？
趕唔趕得切補
要練返手車之餘又要熟條路
都幾煩

下星期5

練番手車又唔難既，上次停3個半月無學都無乜生疏（最後都肥哂）
但真係煩在新考場 驚佢多死車就大獲少死車都肥擰頭 多死車唔敢想像

d 考牌官點分邊個場？
定佢地會走黎走去？

培正唔關你事 就咪睇
影響自己

得4堂練唔練得熟條路

無 個爛屍同我慢慢渣 又唔計你時間
之後考完就多左個未能調整車速

平均30-35到

死車一定大撚把
仲有好多人會 zip 你 閘鳩你 小心

睇多d片囉 如果唔係可以點
星期六又唔得閒

每日係主考場 培正道抽籤 之後再分配唔同嘅考場

10點都多？
靠哂個師傅幫幫了

唔係
佢講培正姐 我無睇培正

得閒可以用腳行下 又有一番不同境像
人望到架車
但有d 位未必車望到人
咁果d 就可以準備慢車 同 小心有人出沒

你係咪已經抽倒

係。但9日後就考忠義
準備3take

樂觀啲

我上3堂路，最後兩日先上兩堂操完都考了

e 家去行囉 埋睇片
有d 似 補習癲蝗d 雞精班

易場就師傅西，考官西
換左師傅就死車場
喊出黎

Fail等考
南豬隻狗巴打 (怨氣極重)

抽中快期 好感動 30號
但要我親身去長沙彎搞手續

咁好 有多3日

要去長沙灣 之前考筆試果個位到比錢 同埋要帶住址 好似係

佢邊到有出聲

死車易處理 對面有車就慢
同 睇清楚左面死車有位人彈出黎 個頭要好似睇盲點咁
謝面有車就慢慢黎 /停低先 等車過左先過死車

你問吓mr 豆

考邊到

但要返工

睇左暴力，學車王，葉師傳既1-2線片
睇到好驚
瘋狂cut線，過左架死車又入番去 又出番黎是但一次擰頭唔夠就肥（暴力個條片就話可以踩巴士線同前面不遠有死車就唔駛番回原線）

我尋日抽到 多人到嘔 比錢等左勁耐
差d趕唔切番去做野
比多3日我等我操多堂都好丫 得番3堂要速成操路

想問7:21 可唔可以唔駛cut右避開巴士線照直去？

巴士線就唔好踩啦 唔好搏
之後果面仲有 學校 e 條係短好多 但 相對做嘅打 要快 / 密集d

9點開門？ 大約等左幾耐？ 我就番時間同公司講 港島返工

10點應該無哂番學車既
巴士線唔踩得咁就要cut右cut左，咁就多左兩次擰頭出事機會
我都係輕裝上陣預pass到乙就算。丙部就bonus la

好似係9
朝早去好d

我兩點去 等左9個字都有

睇祖哥

棍波片？

ys

應該係唔可以 點都要扭
e條路要注意地方係２分鐘果到
安全島讓人行先 中後段都無咩要注意
同過死車要擰頭 之後要睇埋死車車頭
之後6:40 要小心佢講超速仲有行太順會轉燈
（之前睇學車王培正 佢有地方教錯）

會有校巴架

係哂筆試果面搞
好快啫

祖哥唔駛避巴士線

屌 我舊師傅咪係學轟王
比人水左 話佢好好跟佢實pass（不過可能佢幾年前考個時係好既）

做多過做少 最多都係做多下擰頭

學轟王好似要比定錢先？

不了
利申跟其中一個肥哂

超on9
抽唔到仲要收左錢先抽

即係安全島無讓車線都收慢比人過左先？

多兩下擰頭就好易出事肥擰頭唔夠大動作

班馬線就 一定要讓
安全島遠處見人就慢車啦

今朝考石蔭
本身考之前真係好有信心
點知啊sir話有一半機會係啲地獄考官
真係比我咁黑仔遇到佢 我真係好灰🥲
考完再上網睇先知原來佢係187
祈求下次比翻少少運氣我 唔好再比killer我

你今日考咩

屌....玩野 食屎啦

fb見到

根本考之前就唔需要比學生知係咪killer

有冇人跟過智駕駛學車?

hugo1991

10點仲有校巴？

e 家d 學校放12定1
咁d 校巴等人放學會去邊

唉算啦是9但 個人都無臨急應變能力
依家直頭唔想考
今次肥埋就可能一世唔考了

過多1個禮拜多啲就去考大球場
有咩位要注意

石蔭死車都欠奉都肥
忠義更加出去托柒

死車果d 唔係難事

上次好少死車
都肥擰頭

e 家玩到平時行路都要做足 擰頭架
做慣手勢

陣間順便坐巴士去兜過圈
呢次都唔得真係等自己覺得有需要先去駕院考過了
無就由得佢 市區要一個錯都唔犯實在太難

即刻一抽到，
其他就用唔到我個名再抽？
唔會出現2間同時用到我個名抽到2個期？

準備充足金錢重考

見直路上4波 踩行油

咁唔係好慢姐
會俾人肥應該要低過30

咪玩人

唔怪得你fail

Cls

考官冇得返去嘆冷氣唔開心

有冇人試過183考官？

想問下巴打們係抽快期先揾師傅定揾完師傅講聲先抽快期？

但我最後係pass 左嘅
係唔明無啦啦 強d 唔關事嘅剔
就令我心諗 你鳩剔係唔係做數

我果個係153 唔可以用常人去諗佢

e 句野 由你把口出黎 有d 問題
你唔係豆巴 你係邊個

我係豆爸

抽左快期先搵師傅
個期都未定師傅都唔知比你book 咩時間

今日好熱

我上次係183

肥咗

第二次考
澤安
考官199 份人冇乜嘢
肥咗
又要俾錢lu~

點心紙連細tick都冇乜
基本上pass硬

不過中間有個T字路口
有架車調緊頭
我等埋佢先開車
結果個官同我講
你望吓鏡
後面成條車龍啦
呢個情況架車扭咗入去準備出都已經唔關你事
唔應該等㗎

結果仆直
操到條路熟到已經跟住咗前架考車尾
諗住禮讓就死咗

好撚慘 禮讓都出事

係好撚熱

我仲有啲頭暈

沒有使用道路優先權？

公我贏字你輸

唔出就話你錯
出又話你同物體太近

你搞咩 低血壓?

發燒

夠鐘食藥啦你
沖個涼換張被再訓過啦
快d 好番 唔係邊個 照顧豆仔豆女

39度 心跳快

考邊條

交定d 遺產比我幫你照顧你 老婆 同豆仔女 啦
沖番個涼 食藥訓覺啦

你又想一齊照顧? 你想照顧豆縮?

不了不了
就黎自己都搞唔掂

要唔要啜啖 會好啲

為左射波 不擇手段

原來你先係基雀

呢個正，把握唔到一瞬間出現既機會就仆街

我認清多個係基嘅

班絲打唔見哂

閃閃非常基
無雀仔既基佬

嚇親人

153玩完女之後發現自己又係基嘅

非基
冇玩女

無玩 試食完啫 啱唔啱

應該係 非常啱

因為試食完先發現自己係基

無雀仔既基佬

你又啱 試完先知自己性取向

敲一敲塊鏡話我搞到後面車龍

話我搞到車龍
所以直接俾咗個combo我
不顧及其他道路使用者+未查看交通情況

今日考鴨駕 輕型貨車1，2牌 pass

考官係175

全程無俾壓力無出聲，無動作無寫野

最後返學院前有段路拉手制停果陣先打開folder 開始mark野

宣布結束既時候都無特別指示，我照正常空波拉手制熄匙再入一波

希望幫到各位，預祝大家考試/補考順利

您應該一波sir 過去

近燈位？

就係等出事

唔近 上斜

響到呀。要返工或放工先有時間上黎架

hi

其他人呢？大家有時差呀

其他人仲未收工

觀塘應該有時差

邊個位？

Hi, 你好嗎未見過你

你操車未？

係咪喺駿業里塞緊車 之後聞到一浸香味 之後一開連登就見到是靚晚

未
我師傅仲未搵我
唔知會唔會見到你呢

我放工返到屋企都7:00了。你都應該唔會咁晚操車啦

我七點開始學㗎
多數7-10

做咩唔夾返考試時間

153
聽聞你出pool喇喎
我1/4有車學嗱

你點知的小妹會好好對人
咁咪好囉終於有得上
你學乜時間

因為我對自己手車有信心

冇雀仔嘅基佬
又係時候跑馬

成個台都知
你話呢
唔好再蝦啲姐姐
嗰日學到中午好似

介賭熱線
173173

所以我當年響鴨脷洲學就係為左中午食飯時請1個鐘去學車

我比佢恰
唔使返工真係好

hello

你喺金鐘返工？

你都係4月考？

30-35都算慢？
我平時學車嗰陣揸得20-30

有呀 準備訓覺

細細聲講俾你聽
係呀

佢新入黎架 所以先會係 e 個post 見到佢
好似係

我中環返工呀。現在仲係P 牌11月先甩

都係附近姐
你1take pass?

。希望多D 新人留響到啦

我6/4學

幾號呀

追你10條街
你唔好走

等佢考果日 專登請假 去 碌d 橙出馬路先

絲打幫手

2take 呀
第一次緊張。乙同丙都肥
第二次就全pass 返

你成日都放假啦

下次我想唔係肥咗 而喺度同大家吹水

放假要接收工
我寧願返工

我就係咁被拉落水
比你哋接力喇

合格都可以響到架

咁你拍唔拍吖

你又咪唔pass

拍拍拍

準備定幾車橙 等你考車就

豈有此理
劈死你劈死你

呢到有3個4月沙駕學同考哦。你哋可以約見面哦

事實

有冇靚姐姐

果日我同你地報告天氣啦

佢哋肯定溶咗我

多謝

我考托塔咁早

準備定衝出馬路 / 閘佢車啦 見一架閘一架

唔好見153 應該ok. 其他人感覺正常D

咁你呢 隔岸觀火?

等你

一定要

佢去搗亂

無事嘅 今日你都安全

真

我會響公司大叫

好中肯 我鐘意

非
幾時去沙駕食t

你囡嚟嘅
點同

之後你望下你後面同 房入面果個

同事以為你打科興

中肯

我哋今日食咗

聽日囉

我都唔知幾時先上

果頭有野食架咩

有

1/4又嚟囉

我放假
瞓多陣算

放低一蚊跟機先

你住果頭都唔知有咩食咩
落黎 一齊見過面囉 難得咁多 絲打係到

我都係絲打（有棍）

靜靜地贏唔得嘅

真係唔知哦

我幫你檢查下先啦

來

所以到時 預埋你囉

等我幫你消毒先 你想用咩方法消毒先

用口

好呀

我又要

我唔想做學霸

咁你幾時再考

你幫你姐姐用e 個方法啦
我用開就Autoclaving /係就用酒精加 明火燒嘅

嘥氣啦你
又話瞓覺

你認錯人

Autoclaving 就 121 度 同 負15pa 大氣壓
好爽架

你係咪好開心

真訓囉

未知呀 上星期六先肥
未有期呀

點睇尼條友？
利申：肥咗 永孝街

都唔洗返點收

我嗰陣係 比左錢兩間一齊抽

冇乜嘢講 車上面 佢會哼吓歌
佢一出聲 就話我冇睇盲點
之後 一到燈位 打開份嘢 好大力好大力咁
係咁寫 係咁畫
仲以為有希望 因為臨出發前
呀蛇話佢係今日4個考官裡面最好人

學完返到學院停車
佢仲話考試完成
睇埋我拉手掣 P波 熄匙先落車
好天真仲以為佢會放生我
點知肥咗丙

係，我之前搵左個巴打抽，今日幫我抽到了

因為您冇入返1波最尾

我考自動波

多謝連登巴打幫手抽到快期🙏🏻4月1日就考
重考自私丙又係忠義街希望pass

唔好客氣🙏🏿🙏🏿
祝你盡快搞掂

我都係俾佢肥咗永孝街

今日比c fu話chok 呔唔柔，轉彎扭得太多，彈得太快離合器

唔會的
放心

返去瞓覺啦你

我話153

呢度
斜路上面一行死車
架車係坡頂調頭 (打晒燈想出 但已經扭晒入左邊條路)
我係坡半平平地既位停低等佢

一波上要俾大油上
避車避安全島
所以停低等一等
一停就出咗事

無返嚟幾日
咁多新人嘅

因為要頂替你

我都覺好多人

好奇一問 如果我John駕院個持續進修plan肥左 可唔可以出去考到最番黎讀埋個尾佢claim錢

駕院排期排好耐

我又黎

唔得 一定要喺駕駛學院完成

閃閃非常基

非基

對唔住我誤會咗你係非基

屌那星 佢快期慢撚過閪

你報咗啦？

報左啦

好事吖

我沙田啦你邊度

持續進修得沙駕者

多到睇唔切

宜家最新嗰個有元朗

你黑社會呀
問人邊度

屌屌屌屌 講起就嬲
我上年2月報 到而家都未考到第一次

改左3次期 啲堂上撚晒打定輸數再考

我一月都係啦

咁都非
想點先

佢再考改唔改得元朗
住大西北去沙駕好撚遠

係喎你好似幾日冇上嚟

我係上年3月改7月再改今年1月再改7月

咁又離譜啲喎

我都係

我筆試都停咗兩次

我寧願筆試停3次 唔洗用左我啲堂

而家得番咁多

我得返八堂

每次都撞正運輸署啲7頭考官要wfh
W你老味 1對1限聚令都未過

搞到我有兩個心水車盤都走左寶

好撚貴啊 阿sir叫我補3堂成1700

我出去上啊
你棍van?

我自私廢牌

但呢個阿sir幾好 大家又好夾

我諗住補個3堂當請佢食飯

唔對路先出街補

如果唔係個持續進修我晨早走左出去考

問吓西多士佢都好似係

我得返零堂

乜9
你唔係啱啱先上咗第一次咩

夠啦
你咁醒
我講真

疫情延期耐？
定肥完搵佢重排考期耐？

佢兩樣加埋

我好撚蠢
食姐姐我就得姐

問咩?
我無得報持續進修呀

你去咗模擬考試未

佢話出街補鐘啊

好在未 本身差一星期去

我去咗

但你平時咁叻嘅

邊度叻

RAP 呢個俾錢都無得補

我覺得最重要呢個
我師傅話模擬考個班係駕院最老資歷師傅
基本上好多唔教車剩做呢part

佢哋嗰啲件衫好似唔同嘅

你而家改幾時

改乜？

你講緊幾時考？四月中

點解你一月可以改4月中 我一月要7月

我係12月啦咁啱考之前嗰幾日停咗
我係話上年嘅一月報名

全新人報咗5月21 考筆試
想問本野洗唔洗睇晒
定係直接做題就得

做apps 我睇都無撚睇過本野

加油 你自私？邊個阿sir

準備俾錢重考做天才

棍van
你幾多號車？

唔記得啦 我師傅姓洪

加油啦
咁你幾時再學車

佢話5月

我上年一月報
筆試又延期 路試又延
之後呀蛇幫我拎到疫情快期
上星期六考咗

屌你點解你有疫情快期
我阿sir話無

你就好啦

住大西北，但去沙田學？

個時持續進修得沙田

因為個阿Sir太廢
同我嗰個一樣

我打過去cs問都話無

如果有我聽日打去屌撚柒cs老母

你都住大西北，去沙田學？

Cs同我講肥左先有拎早期

如果你係指定嘅佢會叫你等個阿Sir通知

你點知的

佢都係咁耍我 樓上巴打係咪第一次考有快期
有介唔介意講小小資料聽日媽叉cs

但係佢係元朗喎
關唔關事㗎

同埋佢應該唔係我哋嗰個課程

原來係絲打

絲打係咪第一次考有快期
有介唔介意講小小資料聽日媽叉cs

完了嗎 如無意外

我都係c打

所以都係慢慢等吓算啦

你加油啊
我問左阿sir 肥左尾期11月
快期都7月

佢個快期超慢

呀蛇話係佢幫我拎呢個期
仲問我 o 唔 ok
唔好理幾時 老虎蟹都 ok 咗先
睇返 原來算快
2月尾通知我
3月中就考啦

你元駕阿可

我係指定呀sir
所以好多嘢都係等佢通知

我就咁普通自私 冇持續進修基金

（有棍）

你嗰個人咪幾好囉

我係第一次考呀
考完 肥咗
呀蛇仲帶我返入去大堂禁飛
我同佢講 我知而家疫情 好多人考/重考
但我學牌就到期
佢睇一睇我學牌
佢話運輸處開返排期
會盡快幫我處理
佢叫我等佢通知

係呀

跟住叫你下星期

未啦 肥咗7日後先再排到期
我新鮮滾熱辣 星期六肥

真係真心想高度表揚呢個呀蛇
我停考前 最後一堂係11月尾
嗰日佢話 疫情最近又開始嚴峻
原本編咗嘅堂 我唔喺 apps 預約住
怕運輸處又 WFH
留返 d 堂
考試前嗰一個星期再同你上啦
我都唔想呃你再補鐘
佢仲話 其他呀蛇 可能會繼續同學生上堂
最多上得冇咁密

真心覺得佢有良心

點知幾日後 真係停考

點解無人理我

你班忘恩負義嘅負心漢

持續進修肥左就渣都無標貴左價

見咁多新人 順帶一提

本post個咩153小妹係衰人 專呃人攞tg ig 男女都唔放過

有女朋友都周圍撩人

我駕院阿sir又係好好的
放心
佢咁講一定幫你搶

我嗰個都係
又温柔又有耐性
你嗰個貴姓

都見唔到你

你兩個鬼打鬼

病咗 發燒 頭暈 痾 心跳快

就算有冇幫我搶 或者最後係點都好
起碼聽完佢嘅說話 個心舒服 d

你沙駕嗎？

路過同大家講聲加油

我都係天才形學神 當年筆試肥過一次，自己都覺得唔好意思

但我天光道一tick pass ,學左9堂18節。

其實上3波係咪做一次俾個考官睇就得？
驚俾個官話做咩唔轉波

咪屈啦

有冇去驗下性病

其實都係睇條路咋嘛
不過棍波冇上三波就係危險

論望盲點的重要性

好耐冇見

你個位置無人頂替到

大把車 出沙田啦
利申大西北人士

常識黎
dl,最新個app 不斷做 同記下d 答案啦

果本黃書你睇唔哂架啦

又想起人底?

但肥過筆試 就算點一剔pass 都係柒足一世

都個幾鐘

黨鐵巴士1個鐘到

筆試合格率89%

大路暢通要用三波架

我係宣布運輸處wfh前一日sd去，今日就有

比181肥過 如果大家有緣相遇 記得多啲望鏡同盲點(頭轉多啲望後啲)

cry

緊張到成晚訓唔著

你係一陣考?

係呀 一陣油塘

祝你成功呀早啲訓

正常都會緊張到訓唔到

一陣考澤安 都係緊張到瞓唔著

乜9

早晨 成晚好好瞓
但唔校起身

好瞓師

太誇張

豆爸傷癒復出

對你要陰謀論d
你行為男女都啱

睇咗醫生未

真
阿sir好好難得
我係沙駕呀

老處都打死幾隻

加油呀

個司機係你老豆

你晨早又痴咗

一定唔係
佢今日放假

乜佢有正常過？

小妹 好耐無見

乜料

準備返工 唔放病假

祝願今日考車嘅準智障們留意天雨路滑 全部合格

轉彎時唔好俾油

俾錢人幫你搞

留名睇我二take fail

我想講 好重要啫
又唔係講你壞話

想睇

真係會咁
唔怪我知你會肥鴨駕
幾時請食 5條友 日日吹你先

安排緊

我師傅成日同我講 轉灣唔好比油
我學車果時 轉灣成日比大油 嚇到佢賴屎
個feel 好爽 但會有咩問題

講下點安排 等我地 就你啦

佢最後果句都係同我講 轉灣小心d 唔好比大油

會搶軚？唔識

暫時未有盡一步消息 如有問題請打29283283同我秘書查詢

又係得個拖 同講 心鳩都淡哂
之後就會講唔識得我地

唔會 真係想請 但真係諗唔到咩辦法

大家都係想見下你啫 話哂你係霸主黎喎
網上咪toxic 下
現實 face to face 就無咩野 正常人咁啦

夠鐘 訓覺

怕羞

早抖

都話pay me俾錢我得啦

巴絲打們有冇搶快期推介
禁電腦禁到到懷疑人生了

me2

跪求方法

早晨，豆叔你返來了

之前有朋友教，如果9:00開始抽就8:56分先開始打電話。假如8:59分打到入系統就唔好按任何制或聽曬D 廢話先好按制。最後慢慢攪到9:00就可以抽到。
因為我係駕院一條龍，所以都未試過以上方法。

You are not a 窿
絲打考咩？

病完了

佢男人黎

所有野都係假的
包括可以自己禁到快期嘅可能性

咁今日返唔返工先

返最中意返工

你係咪打風都要返工果D 朋友

梗係唔駛

今日返去一兩個鐘 俾張醫生紙老闆就走

真係車費都蝕埋

你俾返我

真係欠打

不過 唔知沙駕係咪太多學生
我同事個仔又喺沙駕學
原本佢考期1月
要延到7月先到佢考

講起轉彎唔好俾油
上一堂 呀蛇話我轉彎唔比油
想請教下 轉彎你地點踩油門？

唔好咁灰鳩啦

第一堂嘅我 轉彎淨係1波吊極力子 放腳由架車去
回軚先俾油

我就算冇俾油轉彎
都行緊15-20
我都唔明點解仲要比油

不過 轉完彎冇立即加返油
呢度可能係我做得唔好

你覆左#816先

出灣直接地板油is ok

明顯唔係

人小小認左佢啦

一陣嚇到呀蛇瀨屎
成架車都有味

入灣拖低一個波keep轉數
佢見你識咁做就知你有啲料到會有心理準備
出灣直接上一粒地板油即pass

轉灣要 keep 住 20000 轉

傻的嗎 又話傷癒復出

啱啱抽到快期

恭喜哂

本身諗住起碼要五月先有

巴打搵邊個抽

俾醫生紙咋 叫我休息一下

喜事終於抽到

咁你而家抽到幾時?
快到點呀?

隔離post嘅巴打嚟嘅

30號考

試下個油門可以去到幾低麻

同樣地方？

未知呀 諗住聽日去俾錢

正噃 咁快抽到

等左幾耐，特快？

真係收左皮，唔學車了

收咗皮 咪最多再考第三次
而家自己收自己皮
之前D 錢，就倒入咸水海啦

你考街定駕院?

我都係3take

289 考到一半塞車 撩我吹水
個人幾nice
返到試場停好車 話遲啲渣車記住小心
最後pass左

遇到呢啲真係好
有時吹下水反而慢慢放鬆左個人可能仲揸得好啲

我都諗緊，如果駕院再肥
可能會轉街。
駕院retake 一次，出面可以考到差唔多兩次。

你考邊? 衰咩 !?

無錯 個緊張感即刻冇左
好好既考官

我都係衰呢條
衰 FING 頭?

我第一次考都係衰呢樣，不過唔係呢條線

咁有冇問返自己師傅，
個標準應該係點?

個人覺得
駕院要課金D貴PLAN先易1TAKE
棍VAN極少1TAKE, 因為知你考黎搵食會R多你一下

啱呀 利申 落緊場 入灣慢出灣要快俾油

今日啱啱先第七個工作天

我地依度真係好廢 幫唔到大家

一語成讖

又抽中培正

24號考深水埗澤安道
重考練咗一次only

3個字，睇情況，對頭車係巴士，大型車你就停低先，唔好壓，對面細車但壓住條線都唔好出。

我第一次考 停係度等左3分鐘對面keep住有車，
之後考官唔耐煩，我就搏一搏出，即踩停，完。

重考可能唔洗上文福道
考幾點

下 咁好 真係架
考1425 同之前一樣

唔係3條線都要上咩？

係呀 我二月考1號線唔洗上 勁正
不過我考12點幾 有時因為上面好多校車個啲所以考試官會話唔洗上
唔知1425多唔多車添

如果淨係重考丙部 有機會唔使上

我前幾日考1425 ok 算少車

長知識了

你地學車學左幾多個鐘就去考

我唔知點計劃個時間
我考14/5 15:45

超多校巴。我第1次都係1425 多到行2步停1步咁。師傅仲問我點解咁耐返到黎
差d連斜路停車都冇位 考官是但指個位叫我停

沙田？

2nd take澤安丙pass
217超好人,過窄位會提我望兩邊鏡可以慢慢過,最後返考場大斜路右邊有車爬頭又會提我望下鏡
中途又會話我做得唔錯,好friendly,緊張感完全冇晒

今日好多人合格

依家抽快期係咪5月先有？3月頭炒左丙部

187係killer嚟？ 我都衰左係佢手 衰調整車速。。。

唔係好事嚟咩

調整車速係指乜嘢？
即係太慢？

師傅話應該太慢。。。 但係有燈我先慢都肥

無燈要30以上，除非好快轉彎

係 為佢地感到開心

其實我唔get 我見綠燈既話 我應該定速去定係擺定係brake度 我驚轉燈未過白線

e 家d 快期就去到 3月尾4月頭 到

個克氣石戇豆 一pass 完之後就好多人都開始pass 了

但係通常幾耐會抽到

你行過條路應該知幾時會轉燈
定速咁過先囉 有事轉燈先落 brake

睇你好唔好彩/ 比錢人地抽
可能幾點內抽到 /自己抽a
成個星期 先叫抽到

係易考既，不過最好操多兩堂

啱啱叫左人抽

我應該上次係燈前急停炒

剔你d 咩 踩白線 黃格 定 腳制

好人到咁
anyway恭喜師兄

未能調整車速適應交通情況

後驅車會甩尾㗎 尤其落雨
最好過左彎心準備出彎先慢慢比油

係真心快

不過依家啲學校好似淨係上晝(?)

入得黎就受我祝福 pass咗一半

Ching 考成點

師傅話覺得可能上次係覺得我手車唔夠定
是但搵野tick我

咁你真係唔好彩

我揸到過晒線都pass

God bless you

過哂線都pass真係痴線

（雖然可能擰頭唔夠大既）

澤安肥咗 大家好

今日俾206 pass
唔講其他
幾靚仔+大隻 把聲夠man又好聽
佢呢個歲數可能有mon post都唔奇

利申: 非gay

10點唔知d校巴泊哂未
正常唔可以由番學泊到放學，應該要11點幾12點先開始違泊

唔記得講 因為爬死物頭所以過線

全港最大同性戀論壇上線了

肥幾次？

d人都未出現過
pass左先新入黎

1

咁都唔算好差 考多幾次再上黎報到啦

咁黑心

好賤呀

關你咩事

啲人入到黎已經好傷心💔，你唔安慰人仲咁笑人好衰呀你

咪安慰咗唔算好差你個死肥婆

我雖然矮左少少但瘦底

繼續吹

我係靚姐姐

想識你

仲要比人私有化左嘅絲打

不如叫153 試吓，佢成日扮小妹

想屌

我又發燒 唔講喇

你冇食藥咩？醫生上次話你咩病啊

唔好一見到靚女相就諗呢啲嘢啦

食緊周身骨痛 38.6度

。

咁響屋企都要戴口罩😷唔好傳比小朋友

成家病晒

打左科興？

咁大件事。咁你就多休息啦。耐唔耐上來報平安就算啦

新師傅又唔惡又指點左好多迷津

去到忠義街咁難搞先搵到佢教
真係相馮恨晚

我唔係大叔
我真絲

你試吓用呢個apps 影張相上來睇吓啦

衰咩先

希望2個星期後唔洗見到你係post 到 講 fail
要pass 番

佢性病

7.5日後就考
希望唔駛tri-take

50歲豆叔

今次換埋師傅都肥就睇黎唔岩渣車了

不過如果真係只係因為手車唔夠定而比人求奇tick就死胡同黎無得搞

對自己有D 信心。考果日交足戲就可以

有時無野剔咪鳩剔囉 我覺得

佢就快死架啦

新同舊有咩唔同 同教左你d 咩先

就快1001 大家睇路 我係街唔想一陣開新psot

轉彎望前面（之前個師傅叫我望住鏡轉圍住個渠蓋距離）
泊車步驟簡化左唔駛回兩個圈左軑，車身直左就停
之類
真係上夠鐘先落堂
同埋唔會屌人真係好似朋友語氣咁
仲傾左幾句講到打fifa

不過佢話可能考官覺得我手車唔夠定是但tick個56
呢層就唔知啦 （又可能真係覺得擰頭唔夠）

打fifa

本身肥就話鳩剔無分別姐
本身乙肥丙pass都鳩剔一個tick變肥埋佢玩哂啦

佢話玩開winning轉fifa覺得好難

winning不了

太假了 又無實名

你考邊

肥乜

撞佢老母

我就放工啦

一早收咗
去街街

又去找姐姐呀

係
找你好冇

呢個icon 又可以用響你到

不了
成日迫9我接收工

尊重啦

覺得自己上次唔抵（1-2 大tick)就快期

覺得自己差好遠就慢期

轉灣 教唔到你 一係過門鏡 出頭出左半先扭 (我自己 靠feel 唔識講)
泊車就 左軚完 到位就回直 (應該係你所謂2個軚) 之後到位就 盡右 之後睇番鏡睇下 會唔會 突出/ 踩線
你之前果個 遲到早退?
啫係有 師傅 feel ? 朋友果隻屌完好似 耳邊風聽唔入耳?
我開車停車 轉灣 死車 乜都狂擰頭 但點都有個剔剔左無擰
鳩剔嘅

留返個1001比你地開post

210鳩剔

呢個好有耐性好多野講
不過唔會覺得佢惡同鬧人咁
舊師傅真係。。上完堂燥到仆街 嬲到踢野

嬲到踢野